過一陣呀叻王精呢d垃圾入ICU有無直播睇

希望迫迫channel可以24小時全天候直播

唔夠垃圾唔得

直播堆填區仲好